想問呢個留言係乜水？

乜水

我喎！

負皮 上一頁

上次喺CCTVB見到謝繼聰先生
不過條友好寸 叫佢謝生唔睬人

好尷尬

張生又回得幾好喎